冇人圍港鐵總部?

先唔講垃圾狗鐵年年加價
之前封站，同狗合作俾狗扮狗鐵staff

尋日唔閂門叫人落車俾黑社會打係咩玩法
除左不合作運動，有冇人諗過圍港鐵叫佢俾個合理交代?

毅進星$100